有冇人試過Steam 係阿根廷戶口?

如果係返阿根廷買遊戲會唔會比人ban?